女朋友唔比我add佢Facebook係咩意思???

同女朋友都拍咗拖有一段時間

我知道佢Facebook AC但一直都冇Add

佢叫我唔好Add佢，唔好Like 佢啲相

見到啲相有毒撚Comment

我估應該都有add唔少狗公

咁係代表啲咩，有冇絲打可以解釋一下

ps 一定唔係帽事 佢好愛我

唔想比人知有男朋友囉
咁都要問

收兵囉仲問

想吸納更多兵力

臭雞收兵

你會唔會都係兵

你連厹都不如

放心 臭雞嚟

護眼post

好濃雞味

確定係女朋友

世上最慘嘅事就係連自己做咗兵都唔知

只係唔想你擔心佢
放心啦, 帽事喎!

你問佢咪知

好 L mean

Agger

點解樓主可以強調唔係帽事

你話唔係咪唔係囉

帽事嘅 怕咩喎

因為佢男朋友我係毒撚，唔好意思比人知掛